zack snyder版正義聯盟 官方預告！！

Why did you

DC

睇個架勢又係之前個劇本，幾條友打生打死然後superman幾秒搞掂

Martha

主線劇情應該改唔到 都係視覺效果加強 補充啲情節 完整啲

呢套hbo exclusive？冇追開
Warner手上勁多好牌
佢片庫其實唔輸Disney

We live in a society, where honor is a distant memory

經過2020, 真係感受好深

有joker?

賣點有joker

同17版差咁遠

屌你差幾撚遠
Joss Whedon真係垃圾黎架
AVG1都拍得夠垃圾
我都唔明DC點解會仲用番佢黎幫手剪

多咗描述 Darkside 贏嘅可能其實都差好遠

真係唔明 DC咁就打爛左自己正義聯盟個招牌

始終都要尊重個位垃圾導演 所以都係睇中途佢佢加插啲咩 令到成件事make sense

同一套電影要出兩次，DC啲高層柒到

個時唔係因為Zack個女有事而退出？所以先搵個垃圾返嚟執執佢咩？ 不過我印象中Zack基本上要拍既都拍哂 定我記錯

唔係執咁簡單 係重拍左8成

都真係拍左幾多野
多既野直頭多到可以剪多套完全無出過鏡既戲出黎

Flash 非禮WW ,不知所謂

DC ON9囉
一心見到AVG嘩屌票房好撚勁咁喎咁搵佢實無死啦
屌拿星但係就唔知成套野有一半係靠RDJ去帶起
老實講呀AVG1真係比起2同3 真係唔合格

屌香港戲院可唔可以上啊

當年老董唔做都係因腳痛

subscribe輸左，自己高層垃圾

佢改8 成，拍左8 成。#dumpassthewhedoncut

明明按步就班就得，係要想追marvel，仲要用埋marvel最廢個導演，結果出事。

暫時除左 zack邊個拍都出事，邊個都唔想接呢 d大牌子大堆頭，even james gunn都唔接 superman.

俄羅斯一家
殺蟲水個gag

根本當時就係想一步登天
慢慢拍好獨立英雄再推大堆頭，成件事肯定唔同哂

唔鍾意AVG1啲色
隊長件衫已經夠cosplay
sharp到好唔真實好有廠景味

復一當年唔差喎 Russo更有料

就係想發大財。俾 kevin打7 左條中氣。要立竿見影。呢套野拍左2.2億，whedon 8千萬改拍，zack 7 千幾補拍，近4 億。由 fans 乞求到請求到逼令到 atnt 想發展 steaming而出 hbo max出 syndercut. 成日電影運動香港無人講，網台除左大部分 m撚狂屌，由笑 zack. on9 怨婦到話無 syndercut到4 個太長到而家開始唱衰。

美國 kol有個已經俾人屌到 del acc保平安。香港fans要努力 retweet, 課金 join now e反擊。話俾 wb知要上戲院，拍JL23

咁又點
Endgame打餐死靠ironman撻手指搞掂
問題就係拍得好唔好睇

endgame根本拍到斷哂，有佳句無佳章。為集結而集結。

We live in a society

只能咁樣

dllm

你扑野嗰陣都係郁餐死最後射幾秒搞掂咋

1屌打2喎
2打後mcu死曬去到復三先帶返起

笑撚咗

endgame拍得出感動 dc依樣已經無

2唔係公認最垃圾果套咩
1我覺得係唔差wo

同之前版本又乜唔同，點解有兩個版？

2除左紅巫亮點其他都好差
上面有人話一差過二

大執

復一就算唔係低汁
都一定唔係高汁 同MARVEL既一貫水準係唔合格
我記錯AVG2都係條垃圾拍
怪唔知得咁撚廢

持平講
Endgame唔係睇一套戲 係十年MCU嘅大結局
試吓之前一套都無睇過 入去睇肯定覺得垃圾
但越睇得多就越加分

當年最掂個幾套喎
去到美隊2先過到復一

條橋係好保守 但拍得好睇
同回憶分

但avg3 無咁差，無計觀眾用唔同標準去睇 dc marvel

請問同之前個套有咩分別？

而家只係知道多左畫面，又有joker

其實Captain Marvel係Endgame嘅作用同超人一樣咁尷尬
一出場嗰下屈機到令到成場戰鬥冇哂緊張氣氛

IW做到隻絕望感
EG要合理哋完到成件事其實好難

其實唔係唔同標準問題 係對角色無建立感情好難對套戲鬆手感情分搭夠
希望今次四個鐘會多返人物刻劃

Joker型過SS造型好多

導演都唔同級數啦
好彩avg3唔係搵joss繼續拍咋
Marvel 其中一樣最撚成功就係搵到russo brothers呢啲人才拍
Zack 都勁但啲作品比wb玩鳩死

Dc單憑man of steel同bvs 兩套鋪排就整套正義聯盟 就想同鋪足10年既復仇者3鬥撼
復仇者2都唔夠打

您可以透過下列的系統業者訂閱收看 HBO。
nowTV
地址: 39/F, PCCW Tower, Taikoo Place, 979 King's Road, Quarry Bay, Hong Kong
電話號碼: English - (852) 2888 0008 (Press 1), For Cantonese - (852) 2888 1888 (Press 1)
傳真號碼: (852) 2877 8877
網址:

點都要引進依類無弱點既英雄
唔通下下都睇普通打鬥咩
綠燈俠好慘

whedon話要加碌俾 vision. 傳言。有無人知係咪流，但我反正就信

個演員問

bvs都係加長好睇過普通版

其實係削其他角色，俾 ironman去死。Cap ma同紅女巫都夠打。覺得唔係請重溫。

Paul Bettany says Joss Whedon apparently wanted Vision to have a penis

how Joss Whedon wanted Vision to look when he first appeared in ‘Avengers: Age of Ultron’.

“He was like, ‘He has to have a penis.’”

如果4個鐘都唔夠人物刻劃，
咁導演敘事能力實有問題...

Flash 同cyborg 多左戲份發揮

其實而家有aquaman 獨立戲，ww又出埋2，雖然垃圾
點都好過當年啲角色乜都唔知頭唔知路

收返埋佢啦屌

之後yeet走咗

最少反派都型左好多

係 姐係唔關勁個堆事

無得唔削 等同超人應該要削唔係出黎秒殺
原版出黎秒曬JL

黑衫超人好撚型

復一掂係因為當年第一套集合晒咁多英雄
只要不過不失，當年都會覺得好好睇
但而家睇番真係覺得麻麻

復一好睇在純粹第一次集結
劇情大路，畫面拍得好一般其實
你睇睇mos,bvs 鏡頭已經靚好多

畢竟這部四小時的史奈德《正義聯盟》剪輯版，將只有 25% 是 2017 年院線版片段，從未曝光的全新內容則有 75% ── 將近 3 小時，都將是影迷們從未見過的劇情。

75%新

avg 3係導演作品，avg4 係 kevin作品

屌,DC果然係dark d好睇
好撚想睇呀依家

係唔係當新戲睇

出左先算

睇到flash跑嗰幕
即係superman一揪三
再當batman垃圾咁掟開嗰部份係zack拍
又可以笑多次

點都有啲唔同
起碼一定唔會有do you bleed出現先

一講就諗起佢個死人cg咀

something is definitely bleeding

唔係全部都係russo兄弟導演
監製kevin咩

咁認真答佢 ching呀

比喻，avg4.好明顯係公司決定點拍，導演照單執藥。

屌你老母啊

呢套出得街基本可以稱為奇蹟
1：WB出名死要面出街基本等同認自己錯
2：又要重新俾錢後期補拍/加CG
多得班Dc fans冇放棄,堅持又賣廣告又 Twitter#運動又周圍文宣,印象中記得Twitter有個亞洲女仔出心出力好勁

係呀 Fiona真係好用心
某程度出得成都係靠佢背後幫手宣揚Zack cut

垃圾

Kevin marketing 又真係勁既
但高唔高汁就另一回事

佢真係堅，但條水 phase 4 仲掂唔掂，入定花生。米老鼠手起刀落。

帶頭大哥。一路話俾人聽有 syndercut唔好放棄，中途俾人屌到九彩。btw古天樂會唔會幫#syndercut上戲院

算啦 唔好期待戲院啦
就算真係肯上
點知下個月會唔會又爆多波武肺架
到時政苦又發癲封戲院就乜春都冇得睇

中文翻譯版

其實無錯
依家睇返復1
真係麻麻地
劇情大路 畫面唔算拍得好靚
美隊行行企企

不過當年覺得好睇
同埋有個意義 就係集結晒所有英雄

不過真係自從羅素兄弟接手
睇過美隊3 AVG3
再睇返AVG1,2 真係屎黎
畫面 戰鬥個種構圖 劇情都屌打

如果ca1,avg1,2都係羅素拍就好
唔知佢地係美隊fans定係因為ca2係佢地成名作
佢地拿捏美隊係拿捏得好好
跟漫畫跟得好足
連我最期待美隊拎鎚個幕都有拍出黎

無左Zack 幫手動作戲，ww84都變左一舊屎，不過劇本出哂事，有都未必救得返

呢個長髮joker 係未來Batman 個夢？
想睇Zack版既三步曲

Zack Snyder's Jusitice League 係 Zack Snyder 嘅原版
－4個鐘片場
－Rated R
－加返大量故事 (Eg Flash, Cyborg, Aquaman, Knightmare etc )

2017 上嘅JL 係WB 高層同 Joss Whedon 嘅版本
－120分鐘得30分鐘係Zack ，其餘90分鐘 reshoot rebulid
－有大量懶好笑尷尬笑話

原本個導演自己都唔撚鐘意CA 所以搞到佢柒下柒下咁
我真係屌佢老味

係 ，發生係Knightmare 嘅timeline

如果套野掂左 zack版翻生 睇哂成個系列應該好撚正

好似 Batman 唔係Heroes Park 係Reshoot 先加落去
睇Behind the scene 同 concept art 都係無Batman

好正

唔係好明，呢套係之前個套justice league既延長版？

點解成套好似同之前個套完全唔同？

有冇youtube片link

暑假Dc fandom 嘅trailer

個女自殺死左

呢套係ZACK拍既版本
之前果套係另一條友重新拍過只保留左少量ZACK內容,基本上可以話唔同野黎

算啦，垃圾你點remod都係垃圾
根本佢一開始就冇設計好成個universe 應該點拍
見人地Marvel搵到食又想跟風，又唔睇下自己咩料
要慢慢逐套拍，一個連一個，慢慢培養觀眾了解晒所有英雄先可以玩大集繪

唔係之前2017嗰套
2017嘅 Justice League 係WB 同 Joss Whedon 大改嘅版本
得30分鐘係原本 ZACK嘅拍嘢嘢

呢套正義聯盟 係100% Zack Snyder 係fans 要求WB 出
係跟返Man of Steel, Batman V Superman: Dawn of Justice嘅黑暗Tone 同埋加返故事情節 所以runtime 有成240分鐘

呢個又唔係Zack導自己可以話到事
佢自己本身係想拍Mos第二集
成件事根本係WB高層既問題
由Mos變BVS再拍JL根本就玩鳩zack

姐係之前joker有戲份但cut晒？

定係新戲黎？

2021年都仲講緊依啲野所有野邊有得進步
係M記未完整發展到成個宇宙前邊個又估到咁做係可以成功
一個創作方面嘅行業 見人成功又跟住去做咪好似上套JL咁仆曬直lo

我認同WB係冇計劃好去點拍成個宇宙但唔等於下下都一套套拍先叫掂
永遠拎住依啲思想就只係成為一個廢老講我以前點點點

本身plan 咗五部曲 中間會有啲solo movie
Man of Steel>Batman v Superman >Justice League 1 >Justice League 2 >Justice League 3

不過WB 係咁改嚟改去 ，而家玩Multiverse

一樣，總之就係搞臭左成個系列，DC 咁多好料係度，浪費晒

justice league 到injustice個故事線根本好正
WB完全哂撚哂

呢75％係重新拍過定當年剪走左75％?

你講果套係 2016年嘅 Suicide Squad 自殺特攻隊
Jared Leto 嘅Joker 被WB cut走咗好多

而呢套係Justice League 正義聯盟 咁Zack Snyder Justice League 因為會講Knightmare 嘅時間線 所以有返Suicide Squad見到嘅Joker

呢d當年一早拍好晒冇播咁解？

簡體字同翻譯有問題 唔好介意
講之前上嘅 同 Zack Snyder's Justice League有咩分別

Zack最叻玩畫面 跟書拍跟戲佢舞得好叻

其實搵佢拍再加dc自己執刀編劇 淨係講幕後陣容都好吸引

舊版JL班人真係戇撚鳩 係都要插d搞笑入去

明明沉着應戰既Batman變到個成日嚇親既傻仔

Flash全場派膠 鋼骨出世輕輕帶過就算

injustice
有生之年都唔知有冇機會睇到

當年剪走/無用到
個垃圾JW自己改拍/加咗其他啲場景
例如 flash 胸襲Wonder Woman ...
不能盡錄

Yes 不過都有少部份係趁今次呢個機會 補拍咗少少

你屌女興叫幾個一齊隊半日交唔到貨最後揾件早洩男插幾下中出？

要出曬成村主角好難拍到啲咩嘢，又唔可以忽略其中一個有無20個英雄？

出到真係屌打marvel

出到先算

題外話
本身MOS後係Dark Knight Return，之後先BvS

但係因為WB見到對家來勢洶洶先逼Zack直接出BvS，

逼人將兩套戲講嘅野痴埋同一套仲要cut人上映時間

bvs又係架硬黎結果出曬事
wb真係on99

英雄一定要跟 marvel. batman片一定要學 nolan.

呢套 cg數量係英雄片之最

其實原本無出到事，已逼到 marvel由美隊2 , 變陣拍英雄嘈交。

Wb on9
Bvs明明8億幾都視為失敗
開始斷Zack 權 綁手綁腳
Ww84票房垃圾到咁又肯開3
Zack太藝術家其實係咪得罪高層
好似話今次同hbo max合作都麻麻地開心

一個紅女巫或者cm已經秒左endgame thanos

toby7 到呢，係咁轉話題。個個攞 zack黎笑9 你

可能都係 wb高層管理 hbo max

又Injustice

雖然興奮，但唔敢有期望。MOS同BVS已經體驗到Zack講故事能力有幾廢希望今集唔係淨係得畫面靚。

Btw Joss Whedon我屌你老母
將Batman寫到成個on9仔咁，又驚青又唔沉住，仲要EQ低同WW撩交嗌
將Flash都寫到成個on9仔咁，又無啦啦加幕胸襲WW
當年睇到我一肚火

BVS上映版都剪走左30分鐘 睇Blu-ray 順好多

Batman冇得救，bvs嗰陣已經膠咗

Bvs batman有咩問題

BVS Batman幾正wo, 係JL變左弱智
反而MOS同BVS既superman太陰沉，完全代表唔到Hope

why you say that name真係好柒咯，搏緊命啊又唔係嘈交，因為咁嘅理由就停咗

講左幾多次，唔係因為個名咁簡單
係勾起返batman人性嘅一面

"oh shit"
仆街
劈酒

屌, HBO好心自己搞啦

過程黎，原5部曲會將大超慢慢演到變經典超人
Mos同bvs係將超人呢個角色代入現實世界中
一個咁勁嘅外星人唔通市民唔會驚咩？咁先好寫實

Now好難cut

Oh shit 好正常姐
個下都避無可避

Batman講oh shit都膠膠地啦
利申柒頭Batman我係ok嘅

畫面上完全feel唔到咯，如果真係要咁講就諗其他橋，唔好拍到咁狗又格硬兜話係有深度啦…

Batman 覺得Superman 係外星人
但當Superman 臨死個刻講Martha，就好似佢細個咁咩都做唔到睇住父母被殺（BVS 嘅opening scene）同埋Batman呢刻覺得佢都係人，都有呀媽。佢救Superman mother 係救贖細個當年教唔到佢呀媽。

就係呢段救Superman mother

咁BVS batman 嘅 setting 係一個墮落嘅batman

豪無疑問 BVS嘅Batman係好受爭議 亦令套戲評價好兩極

Batman會殺人,咁樣比Luther誘導去打大超,聽到大超嗌老母就停手

以上全部有解釋 但觀眾未必get到 接受到

而家一黎就玩陽光超人根本行唔通 唔同以前

講左幾多次，唔係觀眾唔明，
係果下表達得好差好柒

我係觀眾，我明

觀眾唔係唔明，即係明

人地外國叫Step mom直呼個名係文化黎

你同人打交，人哋嗌阿媽救命啊，你會唔會停喺度。講緊打超人，一個唔小心會俾佢打翻死

又係你條友踩完mcu 又踩dc
都唔知你係咩fans

有3 個月plan

d人只認 nolan batman.

咁多年都仲係咁
一係就扮對家fans引戰
一係就互串但其實成班都係自己友
目的都係引戰
真係好撚得閒

我踩dc係恨鐵不成鋼

我從來冇踩過Mos bvs

信隊長

我踩係josstice league,Shazam,bop,ww84個啲歡樂搞笑片

佢最後係一次過上定分四個禮拜

一次過

條八婆夾硬要加成堆女英雄嘅鏡頭

bvs同mos算係平衡到角色能力 超人級打超人級

aforce 都唔比有無咁小器呀

紅巫理論上唔會傷到有套thanos
所以先用無套去比佢虐 cm輸比粒石

一秒就散哂

關鍵endgame唔會突然出隻屈機英雄出嚟屈boss，cm咁勁都係清下兵，打齊石thanos都係輸
JL講到boss點勁點絕望，結果superman兩嘢就KO咗，成件事表現出嚟兒戲到爆…

講到尾都係變左工具人

真心覺得唔應該第一集復活超人

正義聯盟只有神奇女俠，蝙蝠俠有電影

水行，鋼骨，閃電無個人電影就應該描寫佢地既人物

最後個一齊合作，點樣有默契咁打贏boss

之後第2集先復活超人

再描述超人同正義聯盟既矛盾，再點樣正式加入正義聯盟會好好多

因為wb

因為JL 2&3 係講Knightmare講superman變壞 Dareseid佔領咗地球
所以BVS入面 係嚟自Knightmare嘅flash 用timetravel
返返BVS果時 搵bruce 叫佢fear him

其實DCEU 之前plan咗 5部曲 Man of steel > Batman v superman
> JL 1 >JL 2 >JL 3 中間再會有啲solo movies 但WB 改嚟改去

BVS 嘅Knightmare

點解 thor 5 年後變弱，而5 年前無石既 thanos勁過有石

無人唔明
只係條橋係因為兩個個名一樣做觸發點好兒戲
用返MCU做例子
IM同CA和解用咗三集先叫解決(CivilWar/InfinityWar/Endgame)
最後個觸發點係IM同個女同Pepper嘅對話 有共鳴 好多

心態 5年前thanos完成任務 thor殺左thanos但救唔到人

其實 JL唔合理咪即係 marvel既唔合理，都係 marvel既人寫既拍既

black suit superman

個故仔本身唔make sense同個故仔講得唔make sense係兩樣嘢…JL甚至bvs就係有埋後者嘅問題

呢個版本4 個鐘？

未睇番bvs blue ray版 係戲院睇果時覺得好on9

Joker同batman喺Knightmare度，係合作關係？

搵russo可能做到世一

前面有人講話bvs之前supposed 仲有套Batman，又係WB 架硬兩套夾埋一齊出，所以搞到咁7

russo bro唔拍英雄片好似麻麻地

netflix搵 zack拍喪屍，未上已有續集，仲有動畫。marvel演員導演，得幾個有野撈。除左 marvel, 甚麼也不是

上曬岸 影后都拎埋你唔講

原全係兩套電影黎, 呢套先係原本應該上既版本, 但 wb 覺太黑暗, 重怕左垃圾開心版出黎

等你講，你熟d

清呢個點題都好好

一見到batman joker ，
一定成班人跳出黎nolan nola nolan
又話乜乜唔係唔好，係乜乜超越唔到

美漫本身就存在多元宇宙，
每一代batman joker有唔同，有自己特色有咩唔好呢

brie幾個女主
rdj做返福摩
tom又幾套戲
美隊去拍戲(做導演)
其他都有keep住有戲開

nolan都係得joker個套特别好
第三集改到bane好廢

rdj keep住屎忽痕，但無人要，太貴。brie果 d早成名早仆街，從歷史黎睇。美隊無人要，又返去客串。得條雷神黑鷹 keep住有得撈

放長雙眼

咁不如你講吓邊個無得撈

係
第一集仲癲，
我記得睇到一半訓著左，
唔知做乜柒周圍貢，上左雪山求求其其打忍者
第二集係超好睇，
第三集係貓女超好睇

我想睇第三集尾羅賓多過batman

即係班主角拍左兩次？

marvel一樣面對同一問題，邊個做 ironman同 cap a都死。叫返黎做又貴

19幾個版本

第1集有d漫畫風格，平平，第3 集既打鬥笑撚死人。nolan既 batman同 ironman 一樣，如果無盔甲，屎也不如。

無病呻吟

超人一個都打哂啦
睇撚咩

唔講果 d咪無lo

絕望條撚

ww 仲係 即將 願望成真

「我們活在這個社會」迷因登上《正義聯盟》
「小丑」傑瑞德里托的雪恥之路

查克史奈德導演版《正義聯盟》昨日晚間無預警公開，最讓眾多粉絲驚奇的，莫過於最後讓「小丑」傑瑞德里托說出那句「我們住在一個榮耀猶如遙遠回憶的社會裡 We live in a society where honor is a distant memory.」震驚許多人。

為什麼？

We live in a society是Reddit、9gag等各大網路平台的迷因梗，原本是聊以自嘲，處在這個社會的不合時宜，從2015年開始，We live in a society突然被搭配上「小丑」劇照，讓這句話更為盛行，畢竟「小丑」可是全球最知名的反社會份子，這句話的代言人，捨他其誰？

這句話到底有多紅？甚至一度影響到電影，瓦昆菲尼克斯主演《小丑》時，更有許多網友連署，希望能讓瓦昆菲尼克斯講出這句話，但最後未成功，但這畢竟是網友的一個趣味梗，所以僅是無傷大雅的玩笑。

如今這句話竟然會現身查克史奈德的《正義聯盟》？

這句話的出現，也展現查克史奈德對於當今網友反應的高敏銳性，更精準掌握到粉絲想看什麼，令許多網友瞬間瘋狂，即便這句話最終是被改造得富有查克史奈德的詩意風格，也已經是對網友的一次完美反饋。

傑瑞德里托也轉貼該預告，並在推特寫下"We live in a society"，無疑就像是一次完美的雪恥之路，我們早先已看過傑克尼柯遜、希斯萊傑以及瓦昆菲尼克斯的完美「小丑」，如今傑瑞德里托的真實功力終於要展現，我們拭目以待。

查克史奈德版《正義聯盟》將於3月18日登上HBO GO、Catchplay+

相關新聞來源：

Justice League Movie
#justiceleague
#正義聯盟

mos bvs正到仆街

對家鋪10年之後出件咁嘅雜錦炒飯，戇鳩到無論

係
果時仲好期待，
羅賓點樣可以拍得一反大眾對漫畫嘅紅紅綠綠跟班形象，
拍到好似batman 咁沉穩，
點知個伏線原來係鳩留的

本身一次 ( snyder cut )

之後 wb 話要開心版 reshoot 一次, 上左

本身有 3 個鍾以上既野無用到

世一已袋

做羅賓果個好戲

唔該巴打
wb 真係on99

james gunn反駁：我尊重你，我睇哂你 d戲先敢反駁，所以希望你都咁做。

一直覺得jared leto個joker 係冇問題的，
佢用貼合返SS 設定個審美觀去設計joker，
啲人鐘意Harley quinn 應該鐘意埋呢個joker，
因為佢地係一pair 咁設計的，
你要呢個Harley quinn 拍返落Heath Ledger 係唔會夾的

只係SS 個劇本太廢，
本身SS 套戲剪接又廢，又係剪到鬼五馬六
連帶Jared Leto 比人屌埋一份，
編劇導演剪接唔屌，屌演員唔識演，似mk 仔
真係好無辜

唔洗拗，呢點都比鬼佬笑到依家

idea 係有 , 但present得柒 依家只希望snyder cut 唔好重覆錯誤 , 穩穩陣陣好似MOS當贏

家陣先似返套300m大制作
Joss版啲CG柒到

最佳男主角黎，放手俾佢做就無問題。而劇本方面，真係出 ayercut先討論到。

joss版個最終大戰規模細過mos同bvs幾十倍

雖然對呢套有期望
但marvel開始轉型
套Wanda好撚好睇
唔知dc點鬥落去

點解主線劇情改唔到？
而家係zack劇情wo

唔駛鬥 唔好諗點超越MCU 點都唔會超越到MCU
做好自己嘅作品就夠

做下做下就超越到，本身DC角色就係好正

我想問句野大致有咩含意

低成本咪任你搞，好似 joker咁任拍，無上大陸收10 億美金，mcu超越到咩

joker超越左 la, 最佳男主角。恨死 ironman

各有各做
大家風格唔同

師兄點都要拗贏放下吧啦

明明冇人引戰
條撚樣死都要拉埋marvel嚟講

wb都叫我地放棄

其實講出個商業決定，無其他意思，wanda係好睇，俾到導演演員發揮。就算 mandalorian 都好好睇，因為電視唔係講票房，係講 subscribe數量。joker咁撚平都差唔俾拍。wb新高層都係垃圾

Community 頭幾季都幾好呀

覺得一個系統好唔好要睇曬個導演啲戲先得？

wb無心搞 ww84一早要改劇本又唔執就放返出黎

Ww84 仲衰撚過CCTVB劇

都唔知睇左d咩撚野

一年前已經比人插 點知拖一年唔上又唔改

成套野完全無爆點
動作位都好差 打鬥唔好睇
配樂無法令套戲有震撼力

套野姐夫寫姐夫呢條撚樣好buy marvel 果套陽光 搞笑style 所以佢有份負責果幾套 eg aquaman JL WW84都係呢個style

好彩依家走左

水行俠故事都係佢
好彩溫子仁拍得好睇

水行俠呢D線性去目的地引發劇情

電影就要陽光，自己漫畫就好撚 dark, 佢啫係點，係咪唔識拍戲。搵佢做創意總監真係叻。外行導內行人拍戲。

ww84導演本身都唔識拍打戲，亦想擺脫 zack風格，首先 say no唔拍克里米亞戰爭，覺得唔應咁暴力。但Ww戰壕戰係搵 zack幫手，因為拍唔掂。拍出黎好掂。差 d 為呢個場戲同公司反面。到成名後就努力自立門戶。結果很兒戲。

你岩，好公整。公整過頭

GJ漫畫好撚dark

係 如果唔係溫子仁拍
套戲一早柒咗

水行好老土
係拍得靚

WW夠女權 夠政治正確

聽人講唔好笑，d人成人至黑之夜

咁係幾dark嘅,夠多黑色

Grant Morrison, Dan Jurgens and Jim Lee, three great writers and artists give Zack Snyder an approval for his version of Superman. This 👇 statement came from Grant Morrison (via Forbes) and after this, I don't want to hear "Zack Snyder doesn't understand Superman."

Frank Miller, Scott Snyder, Jim Lee and Kevin Conroy, two great writers and one voice acting legend also give Zack Snyder an approval for his version of Batman, and other DC character.

We hope this post can make you guys accept the FACTS that Zack honor the characters and the brand, as the main writers, artists and actors already bless Snyder's version.

Grant Morrison also giving you a detailed description of why Superman is BORING and to be honest, yes. I agreed with him. That's why we love New 52's version of Superman - written by Grant Morrison himself.

Zack 版真係dark好多

個畫面，好似戴咗太陽眼鏡睇戲咁

wb 想點 特別係 Toby Emmerich

用呢個conpept 嘅話 不得了
ww84 除咗Mando 嘅演技 同 opening scene無咩嘢好睇

Gal Gadot而家未必會拍克里米亞戰爭，位已上。
呢個場境，拍到Gal Gadot古銅色，強桿，血腥暴力，有300 feel. 而唔係ww84 白雪雪既公主。
zack係意識暴力，令人興奮多於覺得嘔心。類似 sin city

其實一睇劇本已經知on9, 唔明點解仲會拍

Zack嘅風格係五大電影風格之一
同埋佢colour grading master得好好
你係咪陽光josstice league啲fans?

有無人好鐘意睇呢d對比片

呢次實有人屌，d畫面花到眼矇

成日係 netflix睇 jossleague, 睇下邊 d係 joss杰作。肥 ben好肥，flash係雞頸。

一日已經追到

未出你都知

唔輸Disney

flash係咁仆街
俄羅斯一家唔好笑既笑位

有75%咁多 人哋話得within 30mims 仲以為好似Batman ba superman咁補下

今次情況同bvs / watchmen完全唔同

Joss 啲鏡頭 lighting vfx 睇得好尷尬
opening 個superman 簡直

我感覺到全部返哂黎
當年Bvs個種期待感

Zack同派導既ww完全係兩個style 先唔講ww84 bvs入面既ww係好戰 強桿feel 但派導既ww係愛情至上 完全唔覺好戰 ww1還好 但ww84真係岀晒事 變咗白雪公主咁

等咗4年啦

有好多鏡頭明明zack拍左 d打燈 角度做得好好 但joss係要重新拍過 但全部野係錯撚曬

Eg batman: sorry guys, I didn’t bring a sword.”

就算某d佢用返zack既鏡頭都調色調得好差
同配樂又唔夾
搞到成件事柒哂

其實都差唔多5年
2016年 3月上 BVS 2021年3月18上 ZSJL

2016年 6月 Justice League Special Comic-Con Footage

兩個鏡頭拍埋就真係高下立見 無比較就無傷害
Joss真係廢到 佢依家好似撈乜都比人踢走 臭曬朵

好彩係streaming
可以較光隻moon

又唔係佢自己grad，master條撚咩
你隻moon同佢grad色隻moon都唔同色啦
柒菇碌

本身 gal gadot, 係以色列人，偏向小麥色，硬朗型格，英氣眉宇，選角一流。但而家白雪雪，色 tone仲差過 joseague. d眼袋出哂黎，又大又黑。

基於克里米亞戰爭係 bvs 拍前已 set 定，可以證實2 個傳聞。1. 上面揸人頭，係肥 ben原本見到既相，目定口呆，可能 patty接手後改返ww1, 2, bvs入面，ww俾 doomsday打後，好 enjoy咁笑，係基於克里米亞戰爭，有傳聞 gal gadot係自己加入呢個場境，因 gal gadot覺得 ww係好好戰，咁樣表現出黎

佔左成10 分鐘。flash果句俄文都30 秒

唔係佢親手坐喺電腦撳鍵盤滑鼠執啫
就代表唔係佢idea 同唔係佢要嘅嘢？
你咁嘅理論係咪要apply 喺所有電影

你係邊面fans

想搭單問個問題
啱啱重睇BVS, 點解WW可以就咁用劍斬doomsday隻手 但殺佢就一定要用支矛？

同超人同一樣 剋到佢得石

劉華唔知圖

係連登M粉扮DC狗引戰已經係常態
引左幾年

真係唔好啦，又對trailer打飛機。。。
有咩想自high等套戲上完成功令觀眾有好評先講啦。。。
你話你當年一出就係呢個版本就話啫
已經比班商家佬同條廢導演搞到柒左一次架啦

香港係戲院上定hbo max?

其實JL係食正呢代條水嫁
係美國呢代係冇可能唔知唔知路嫁

因為92年開始既Batman動畫
帶起左超過十年既DCEU
果代既細路
個撚個都睇過JL Batman Superman

問題係佢鳩黎搞到柒晒
同DCEU比簡直係冇得比
淨係動畫版JL個片頭 都好睇過晒佢啲戲

唯一例外係Aquaman
真係成個電影系列最好

hbo go

成個美國8，90後世代應該都係睇batman同jl cartoon大？

其實點解一定要分邊
唔可以兩邊都鍾意咩
Dc同Marvel兩邊風格其實咁唔同
都唔明成日拎嚟比較做咩

MOS好好睇，劇情緊湊，打戲又爽
明明係睇到爛既超人起源故但一d都唔覺得老土
上面有人話水行係dceu最好
計我話MOS先係排第一既佳作

唔知今次係咪終於肯拍
Darkseid出黎捉走Superman
Parademon大軍入侵地球
再入JL part 2

其實好多分鏡角度燈光都好唔周，剩係靠剪接/後期加工已經可以咁大改變而又唔駛d演唱從新拍過咁勁

呢張圖一邊係mos 另一邊係JL黎

咪又係咁屌

有冇人覺得似遊戲畫面多過似真人？

鋼骨個張似d
呢張唔太覺

其實就係MOS成功 先造就DCEU
但後來有部分fans又嫌呢個大超太dark

預告片點擊1日已經13M

Snyder cut出完之後應該會顯得ww84既ww更加柒
ww1打戲又有zack既班底幫手拍
拍出黎既ww又型又索先令套戲咁成功
ww84入面變撚左個on9咁
Gal gadot本身就無演技既
成套ww84咁多文戲係到自曝其短
Patty Jenkins all in落Geoff johns到真係抵撚死
唔見WB比咁多空間同自由zack snyder

RDJ 身家食幾世都食唔完

真係唔公平
Ww84咁撚樣都叫3
票房同影評都唔合格
Mos死都唔開2

9估劇情
Darkseid知道超人死左之後侵略地球，復活超人，洗佢腦變黑衫超人幫Darkseid統治地球，之後就bvs batman噩夢劇情，batman叫flash回到過去提醒bruce，接住就係2017 JL劇情

等睇出黎炒車一樣咁難睇
我就唔認為JL 本身都咁撚難睇可以救得幾多
係呀ZACK啲畫面一格格當漫畫咁睇係好靚,拍套戲出黎就成PAT 屎咁
BVS 係咁,JL係咁

唔期望有幾好睇啦，BVS已經太多問題，只求可以睇到Snyder原本個故事係點

接近Double 片長喎
變左另一套都唔出奇

Tom啲演技都敢拎黎講
中國隊長撈唔掂幕後
吹緊風會回歸
Btw rdj 套Sherlock 都等左好耐

咁樣睇Joss版真係好智障

衰在有人成日引戰

小朋友先做選擇

tom梳 all back成個 joker咁

我覺得比起佢啲鬼片
套嘢好一般
𣎴過動作同鏡頭都好正

女人導演丫嘛

Aquaman 劇本其實又係好撚老土
唔係有溫子仁真係食得屎

係個隊長巴成日係到引戰

仲有嗰個ca2aco

我dc marvel都撐

好睇咪讚
Ca2 cw mos bvs
唔好睇咪屌
Av2, jl

我反而幾中意ww84

鍾意邊個位？

正解

咁垃圾都鐘意

中意就中意架啦

鐘意得Snyder風格應該唔會鐘意ww84

有咩關係

其實如你問我鐘唔鐘意睇
marvel既花生爆谷樣板戲
我會答你我都鐘意睇
娛樂戲開心刺激打打睇完輕鬆下
果d花生爆谷樣板戲我都會答你
爛

其實點解唔可以兩樣都睇 Snyder嘅戲唔夠精神睇 真係會訓著

睇Marvel 戲可以唔帶腦享受兩小時

Ip man3都打得好睇㗎
睇完咪算
唔使講到幾有深度

Wb想慳錢

atnt幾時先血洗 wb高層

但係其實batman v superman 咪又係zack 拍
martha 我諗無得兜啦下化

鳩估：Batman當下聽到Martha諗返起自己老母當年比條二打六殺，而自己如今亦同樣拎住武器準備殺Superman。
之後到知道Martha係Superman老母名，就醒覺其實自己同當年條二打六冇分別，腳下果件到死果陣都諗住老母嘅除咗係「危險外星人」，仲係人地個仔Clark。如果殺咗佢，自己就會成為果條二打六。

當明白咗自己做嘅蠢嘢就決定幫Superman避免下一個Martha受害。

Sorly for 1999

都唔撚合理 講到為左人類安全
佢能力過大 要清走佢 而加又睇番自己
講真點講都講唔通

就係因為當刻Martha依個名令佢改變咗諗法，令佢意識到超人其實都只係一個人，一個手無寸鐵而老母又比人綁架嘅人。

只能講刻劃得唔夠，冇講明Bruce嘅心理轉變

我幫佢兜啦

Martha 係柒到無得兜架啦，無限腦補無意思
唯一可以幫zack兜嘅就係
又係On9 WB 塞成兩套戲內容嘅垃圾劇本比佢拍成一套
如果唔係佢拍動作戲一流，套bvs會死得更慘
Mos開左個靚頭，曬撚哂

睇唔明唔好頼
抽象畫你屌個畫家咩
藝術識條鐵咩

如果MOS 2 打Lex
MOS 3 先BVS 同doomsday 就好

果個位係拍得差 但成套戲其他位都一流

我覺得bvs唔好出wonder woman同doomsday，剩係講batman 同superman就夠

ww出場其實幾正
不過係預告劇透哂佢出場個幕
bvs既ww型過1984好多

屌又係你好撚煩

我覺得唔出Batman 但出wonderwoman打doomsday 啱啲，力量平衡返

唔覺，係戲院到睇個氣氛已經代入晒batman, 呢幕好順好合理

唔好意思，㩒錯負評

覺得BVS無問題嘅可唔可以解釋下

1. Doomsday如果打贏超人，Lex要點樣執手尾
2. 點解Batman支炮要一飛飛上彈，唔整三發連射
3. 點解要整咁大支矛，又放到咁遠，整把隨身刀仔仲方便
4. 點解最後要超人插死doomsday，明明Wonder Woman用武器仲勁

Synder故事太多唔make sense BVS先會咁膠，不過佢個vision係有趣嘅

克里米亞戰爭已成絕響，多謝好廢既 patty同專權既geoff

1. 唔知，未編寫
2. total 3 粒加支茅，邊際定律，連射2飛已無效果
3. 殺神(耶穌)要用茅，聖經係咁
4.你重睇

今時今日相信只有某啲咁多年都鍥而不捨地把扮fans引戰嘅人可以答到你
然後繼續將呢個風氣loop落去就最happy

成個地球一齊拎黎做笑話
直頭促進世界和平既一幕
個順位同合理位喺邊

其實罪犯都係人
batman唔係唔知超人係好人
佢只係唔相信人性
超人要說服batman, 應該表現出堅強，而唔係軟弱

個part我覺得要係從batman雙親手無寸鐵下被射殺黎做對比

batman目睹慘案後生出內疚同無力感，觸發batman會對無辜群眾受到傷害時產生要對施暴者報複之心同埋自毀傾向。呢樣亦都係batman向superman挑戰既原因
當batman成功迫到superman入絕境之際，superman講martha 令到batman不自禁回想母親被殺既情況。而家手持凶器殺人竟然係佢自己，superman變左受害者；身份立場既反差引發左batman既心理創傷，咁情緒激動都可以理解

另一個間接因素，係MOS同BVS入面都有將superman類比成上帝既情況，batman肯定聽過呢個講法。但當superman講martha個時，batman會誤以為superman係知道只有佢先知道既秘密。superman係一個全知既存在既話咁樣佢係有可能就係上帝，咁batman咪係弒神

係戲院第一次睇過陣已經咁覺得，所以我唔覺得呢part好弱智。只係認為係一個劇情表達既手法無咩特別

一開波Bruce咬牙切齒講撚到超人非殺不可
跟住一個人名就停撚左手
真係好撚合理好順滑

Batman殺嗰班罪犯如果一早大叫Martha可能唔使死

bruce殺超人個理由係合理到無可辯駁
一開波見證超人為左拯救地球殺左幾十萬人
之後一路見證超人既善行
佢從來唔質疑超人既人性
只係認為力量本身就係威脅
就好似民主制度，即使你係聖人，都要阻止你終身連任咁
唯一合理不殺既理由係超人既意志堅定同神聖到連bruce都驚訝
而唔會係咩軟弱都係一個人
如果都係一個凡人咪更加要殺

其實真係要講既話如果唔係tdkr/ injustice 咁話batman同superman價值觀有沖突既setting
其實佢兩個係無咩問題真係大到要開打
見漫畫打親都係因為洗腦多
只可快怪bvs兩個編劇無溝通好，一個就講哲學一個就講打怪爆谷片攪到個劇本咁唔順

真係要講既話其實美隊3都唔合理，根本個法案who fucking care，最尾場交都係因為老母in stead of 大價值觀沖突

He has the power to wipe out the entire human race, and if we believe there's even a 1% chance that he is our enemy, we have to take it as an absolute certainty. And we have to destroy him!

Martha!

乜撚都唔記得晒lu

我理解係蝙蝠俠係嗰幕明白到超人係真心想救人類(Martha)先唔殺佢，我覺得可以接受。但如果超人老母叫Mary咁點算

諗起end game “bucky is alive”

佢問埋哂假設問題多9餘
又唔見問Endgame量子空間直接搵退休齊石thanos搞掂啦 洗鬼周圍搵石咩
根本on9

本身Now已經睇到HBO Go，咁係咪等3月就睇到zack版

呢個好笑
million Kryptonian cells=mass annihilation

又拉埋marvel 出黎引戰

Batman查咁耐都唔知超人係真心救人就真係唔合理啦....#386嗰位巴打嘅解釋就真係合理曬，可惜劇本唔係咁寫。
Martha嗰part係點睇都柒，你話batman睇到超人有人性嘅一面，呢啲根本成齣戲都冇真正講過，純粹斷估冇辛苦。講梗係兩條友以命相搏嘅situation，一句老母就咩事都冇，對比翻之前點都想殺咗對方嘅鋪排，真係好on9

batman強調1%可能性都足夠毀滅世界
「有人性」根本更加該死

1. 唔排除佢同doomsday有血嘅感應，可以某程度上控制到doomsday
2. 邊際效應有巴打解釋咗，同埋如果batman嘅kryptonite係得咁多，應該唔會一次過用晒
3. 矛作為武器冇問題嘅，支柄長啲發力好啲.... 同埋可能舊石個形狀改變唔到，batman只係加個手柄落去
4. WW 都係咁同travis講啦...

啱啱睇完WW84, 好正，好感動

咁都正

Hi Marvel狗

Martha gag其實唔係Zack度出嚟嘅
不過佢buy咗條橋都有d責任

總之BVS係有問題，但亦有佢嘅好，例如Bruce Wayne唔計Martha其實拍得好，嗰種憤怒係之啲Batman無嘅，好可惜Batffleck無得拍落去

Snyder credits Terrio with zeroing in on the shared names belonging to their respective mothers, then used to stir Batman into realizing Superman is a mother’s son.

“And it was actually Chris who told me, he goes, ‘You know, just saying... is it weird that they both, their mothers have the same name?’ I was like, ‘That’s crazy! Is that true? That is true,’” Snyder said to laughs. “And so that’s kind of how the conversation started, it’s as simple as that ... So that’s kind of how it started, and then we started to talk about how it could work, and if it was Lois (Amy Adams) that said it, maybe it’s better, it’s that kind of thing. Look, it’s a mythological construct, I have no problem with that part of it.”

點會佢無份度

係呀，ben bruce個設定係好好，尤其嗰種謹慎疑心忿怒同超人既神聖，真係做到強烈又各自都係正義既對比

只係一個martha就毀左成套戲個張力咁解

其實martha果下會唔會係順便點醒埋batman成個係個局 所以先停手 同最後監獄果幕先對住lex咁嬲 因為自己比人撚 仲搞到superman死埋

利申 鳩估

個問題就係成齣戲冇交代，所以全部靠估。但鏡頭前面嘅事睇落就係唔make sense

其實交代左
martha嗰下只係打斷左batman準備尾刀既念頭
跟住lois黎到佢已經冇得繼續打
之後有拍到superman已經向batman交代返lex既陰謀
所以先會去救martha

套戲出咗先打j 啦snyder 都唔識講故事淨係識整d 好型嘅慢動作pan shot

本身鐘意開zack d戲既都唔可以打j?

雞巴

同意，用一句Martha帶出超人嘅人性點睇都不未足以推翻蝙蝠俠本身嘅諗法。
同時，攪局者Lex個形象麻麻哋突出亦係敗筆（個人感覺）

個色嘅癲峰

其實同樣既問題mos一樣有
望住老豆比龍捲風捲走
一樣成個地球都拎黎笑
只係martha太經典先無人再記得
zack不嬲都唔係好識講故仔

因為佢要超人老豆死，所以要老豆去救隻狗唔係超人
因為佢要超人死，所以要超人去插DOOMSDAY唔係WW

其實一九樣，只求結果，無視過程合理性

條大橋真係浪費晒，佢有咁嘅審美點解唔改進吓敘事能力

超人捨己為人插doomsday
再link返去JL bruce開始相信超人係救世主
呢段已經叫處理得比較好
最少比martha好

戰狼300 都係極度風格化但無乜劇情
如果唔係懶係野要搞咩價值觀衝突
憑zack既美術風格bvs隨時大賣左

戰狼本身漫畫已經係完整劇本，BVS自創劇情就出事

Logic上唔合理好難接受其實Lex覺得batman殺到超人已經On9，Logic上跟本講唔通(Lex仲要係天才

佢唔覺得有問題呢

Superman 同Lex Luther 角色設定上係相反。
Lex 就有權有勢都唔夠Superman 咁powerful，Lex妒忌所以先想做低佢/要喺世人面前證明Superman係壞人（佢喺自己搞個party有自嘲，同天台段對話有半明示）。
Lex 個drive 收埋咁多superheroes 嘅資料係因為想用其中一個嚟打低Superman，最壞打算就係靠自己(Kryptonian ship 嘅knowledge)
Lex 咁啱發覺到Bruce 係嗰刻係最佳人選去對付Superman（俾佢入佢屋企偷埋drive），所以先設局可以BvS
兩個對打嘅目的，Lex係注重個Superman個下場 > 一切。1. Superman死 2. Superman贏咗，不過喺全世界面前指證佢滿手鮮血（Lex 天台段對話好明顯表示咗出嚟）
logic 嚟講係完全冇問題
編劇由片頭到尾嘅角色對白其實有意思同關聯
關於Lex 可以睇下面段片

正常人會唔會覺得一個無特異功能嘅人殺到超人會係logical，加上超人本身都殺左好多人，Batman又係殺人狂，兩個殺人犯互鬥有人死有乜出奇。如果要人類質疑超人(其實已經好多人質疑佢)叫超人炸一兩個美軍基地，唔使殺人已經夠佢身敗名裂。因為套戲本身寫到兩個人都唔係完美英雄，兩個都無底線(殺人)所以先會出現呢個logic問題，如果佢寫batman唔殺人已經唔會有呢個logic問題。

另外Lex係全世界最聰明嘅人，但佢對付超人嘅plan好大機會係會令自己無得翻身(batman輸>好大機會比超人殺死，doomsday 贏>人類末日，doomsday輸> 坐監），咁佢有幾聰明？

好似仲有綠燈俠

聽講仲掉多九千萬落去補返d shot

唔會，大把人之前無睇過marvel電影，但果排潮流興endgame, 個個都覺得好好睇d阿叔阿嬸即刻話要追返之前果d

直接del 左之前果個出個remake 算啦, 之前咁廢洗撚俾面

超人幾時甩髮到變地中海

溫登拍得係差但冇人覺得其實對佢唔係好公平咩？

執手尾無論點一向都係難過重頭做過，而且而加zack仲要有4粒鐘咁爽差唔多成倍時間豐富番人物劇情、
最重要之前就算有d位濕鳩俾人屌但溫登中左招食哂而加可改番哂睇住食點都爽好多

超人個咀最撚痴線 JL第一幕一睇屌咗出聲 心諗係咪惡搞嚟
咁撚樣都可以批上映 onL99

入面d gap咁都夠膽寫出黎同拍出黎
唔屌佢屌邊個
佢同WB高層都抵屌
其他唔講
閃電俠訓係WW上面個幕咁都可以拍到出黎

俄羅斯一家爛gag
閃電俠咸濕仔
batman講爛gag

無人叫你拍到batman 成個弱智咁 something is definitely bleeding, 見到superman 就好怕醜咁
擺到明有心醜化batman

都仲未講佢拍flash 強姦wonder woman 一堆唔好笑既黃色笑話 仲成日影ww屎忽

巴打冷靜我對呢Zack/溫登都冇咩個人喜惡純討論

意思主要係一個有4粒鐘講故事一個2粒鐘咁對比，而且係佢自己退出左唔玩，執手尾個件就俾人狂屌

老實講瑪莎梗同超人老豆龍捲風梗都係出自佢手筆....

但我鐘意呢個蝙蝠俠拳拳到肉好爽

唔係話佢個女所以佢退出？

始終都係最鐘意呢條預告
新個兩條d畫面剪到太碎

個時d報導係講wb尊重zack夫婦意願
搵joss幫手 又話joss係照zack既意思去補拍幾part

3月8號 好似再有新trailer

google movie或者apple tv會唔會有

google開頭話有，但最後去返 hbo go.

個問題唔係4個鐘定2個鐘
原本已經拍左嘅有大量嘅唔用之後補拍成90min wo
姐係心肝肺腎都換左 係得番條大腸比你
屌佢就梗架啦 以前倪匡幫金庸代筆呀
金庸都要執一大爛餐啦 倪匡都仲要咁高咁大
何況宜家單係死人狼個造型都差幾皮啦 我唔明點解要改個look

改造型好似話係驚嚇親細路仔

Wb嫌依家個look太恐怖
班撚樣個腦都唔知係咪裝屎 邊忽恐怖

Joss版個結局都係因為咁改咗

當年睇第一眼心諗係咪換左人，點解個樣咁撚怪

個70m係計埋後製特技

成個knightmare 都係想鋪續集 所以joss先cut 撚晒
出darkseid 但無得打 zsjl 出咗肯定又勁多人洗wb板叫佢出2

個導演個女死咗

替身

zack拍嘅打鬥真係好撚正好有迫力

但佢講故真係麻麻地，有d王家衛feel

兩個導演我都鍾意 王家衛 Zack Snyder

冇錯，王家衛同Zack的確係行同一style 嘅cinematography
所以如果出面啲人要屌Zack 啲畫面黑，就應該要屌埋王家衛

同王家衛相同嘅地方係邊，真心想知

今年兩套zack

所以我好鍾意zack套watchmen
有Alan Moore講好咗故事
Zack再將佢變成電影
（當然睇完漫畫再睇電影係會差緊啲）

睇下有幾好睇

我覺得joss完全cut哂darkseid係幫緊marvel
因為2017個陣仲未上iw
Thanos同Darkseid咁似

當年係香港睇首影
一開頭心諗做乜9唔似Henry既
之後愈睇愈唔對路

但Wb講明左Snyder cut係dead end

似乎轉緊風向，希望成真

Piece of shit
Joss已成condom

估下 d haters點屌#syndercut
1. 話 d補拍 cg唔掂，哂錢
2. joker似耶穌jm9
3.4 個鐘都有幾多悶位，廁所位
4. 畫面太花，太多cg

DC 電影宇宙真係收皮算
完全唔尊重個導演

3個鐘嘅版本cut到個半鐘

4呢點我都接受唔到

有無睇段對話，係 ok既，主要由 lois帶出 batman既內心世界

on9在一齣要講曬幾齣嘅內容姐

都係嗰句
由頭到尾都係華納策略錯誤
一早應該好似Marvel咁
先拍左個別角色獨立電影先然後先拍Justice Ledge
依家要去到4粒鐘先可以完整少少咁交代哂6個角色加一個奸角
片長到咁話之你剪片剪到點出神入化
就算俾路蘭拍都趕客啦
喺屋企睇冇錯係可以分開幾次睇
但唔會有一次過睇晒咁過癮

邊個話一定要跟mcu formula
當年x men成班人夠做得起

Nolan都要拍batman都要Trilogy去舖啦

想問呢個係新拍嘅JL，定係扲返之前果個重新cut過？

你當2017年上映個個係重拍版啦
呢個係原版 之前一早拍哂 但無做特技
而家導演整返特技再補拍咗5分鐘劇情

Thank you巴打
就咁預告比較呢個吸引好多下

唔係抄mcu囉
就算DC Comic本身都係先創造個別英雄先有大集合
電影都唔可能一黎就可以講咁多個人既故事掛
X-men點同Justice Ledge
故事一開始已經大部份角色歸哂邊
咁可以慳返好多時間去交代角色背景
所以故事一開始已經可以正邪兩邊對決
同時間交代狼人既故事同其他角色既個性
Justice Ledge冇呢個條件
超人同Batman仲要係上一集打生打死
咁就要比X-Men花多好多時間交代咁多個角色點解會歸隊然後先可以開拖

但係X-Men最主要都係睇X博士同磁力王兩派人個理念點變
而且那個年代超英片主都係亂鬥爆谷片為主，角色描寫係bonus
加上後面幾乎係變成狼人做主角，加埋佢之後有獨立電影，所以咪覺得X-Men個模式可以用番落JL度

但角色描寫呢樣野響MCU同DKT之後已經唔同哂，寫唔夠深入根本服務唔到觀眾
我當你BVS過到骨，因為最多多左WW，超人已reboot，係解釋老爺點樣變到BVS咁就得
但JL再多左三個人而且完全無前導，結果JL時間完全唔夠講佢地係點樣人，真係覺得咁樣無問題？

DC 最唔好睇就係班人打生打死，但每次超人一出就收場
合作一齊打吓好無

第二唔好睇就係太黑

點解Zack想拍batman 溝超人條女

咁咪即係佢冇計劃囉
見marvel 做得起又想分餅
一開始超人起咗個靚頭就想急住出晒三巨頭/正義聯盟

依家套ww 1984 都垃圾到乜咁
成個電影宇宙根本就係垃圾
望下之前蝙蝠俠三部曲 再望下依家

唯一期待今次Zack Snyder版

不過華納兄弟的確否決過史奈德一些構想，像是替布魯斯韋恩和露薏絲蓮恩之間增添浪漫火花。「最初的目的是想讓布魯斯愛上露薏絲，並理解到唯一能夠拯救世界的方法就是復活超人。」史奈德如此表示，「所以布魯斯陷入了兩難，因為很顯然地，露薏絲還愛著超人。」他說。

CLS

唔好咁快否定呢個idea
好既導演絕對有能力將爛橋段拍到好好睇

佢拍打戲我就有信心
佢本身mos同bvs有啲位我都覺得麻麻不了

今次droppingwolf 唔係大超殺

好老尷
溝左大超條女
大超復活條女就搵返大超
咪寫到Lois 變臭西

臭西喺女權當道社會從來都唔係問題
La La Land都可以攞最佳導演
臭西攞埋最佳女主角

咁之前直頭話無Snyder Cut呢樣嘢添

之前WB話joss 係Zack搵返黎完成JL

wb:Zack:係我搵joss黎幫手拍 佢拍出黎既野就係我想要既野

其實如果成套野劇情，內容等等完全唔同，點解唔叫justice league 2，要叫justice league補拍版咁柒

想問之前仲有冇試過個導演拍晒成套戲之後唔岩心水要搵第個番黎補拍既例子

其實想問下點解個個都有獨立電影，唯獨係蝙蝠俠冇佢自己電影

搞到 蝙蝠俠好似陪襯咁

你叫JL 2 咁即刻JL 嘅續集啦
但係呢套係BVS 嘅續集
叫JL 係合情合理
況且呢套嘢喺2016年一早就拍好哂
只不過係華納唔鐘意先唔比佢放出嚟

如果叫2咪好似有關連咁
宜家就係想砍掉重練先叫Zack Snyder's Justice League

Superman 2
過咗30幾年之後先出返Director’s Cut
證明華納真係DC最大敵人

叫zack snyder justice league啵
咩補拍版呀
你估佢唔想用返justice league呢個名咩
但比個垃圾霸咗

Push到18/3

快撚 d交返 d版權出黎俾 hbomax. 戲院未來不穩，老闆都唔睇好

Pish

香港係咪要靠HBO GO先睇得到？

Yes

wb日日 rumors, zack日日開炮

好！push！

Push

自從佢收錢出完ww1984影評
之後已經唔想睇佢

ign影評？

有冇收錢我就唔知
淨係知俾佢伏撚咗
以前都冇出事

我條片係zack訪問黎
唔係超粒方

睇封面搞錯咗
柒咗 sor

根本唔係續集
而係呢套先係正式版+後期補拍=1個鐘舊內容+3個鐘新內容
之前DC請個濕狗導演大量刪+新增奇狗怪內容
你地當之前睇過套叫預告片/平行世界就得

驅魔人前傳

應該話直頭係兩個唔同故事版本

輕輕一推
聽得出zack係好想拍第2集講惡夢線

Hbo max

呢條友
未出名前都覺得佢分析得幾好
出左名開始有廣告後就走火入魔
乜都過份解讀，過份分析
Wonderwoman 擺明收左錢
完全唔敢評套戲嘅缺點，講埋哂啲離題嘢

仲有18日

好想係imax 睇

戲院上一定入場睇

重睇返Man of Steel 真係好撚好睇

SS果次佢都鳩評

自從Ben叔走咗之後 我已經直接放棄DC

佢未走呀

我意思係佢唔再做batman

佢嚟緊拍閃電俠喎

即使佢有拍來緊flash 都算係客串成分多
原本我諗住DCEU收皮前
都可以期待下ben affleck 自己套batman個人電影
但最終都係冇埋

有傳會拍hbomax嘅batfleck劇有leto同deathstroke
snydercut如果好評我唔信hbomax會就咁斷尾
叫leto返嚟拍一段仔但無後續 leto會唔會咁得閒啊

棄咗嗰套戲咪ben劇本 如果有劇嘅用嚟改都有可能 個劇本好似有人讚過正btw wb之前搞咗個dc fandome發佈會仲好似註冊咗個hbo fandom

無

嚟緊上個套The batman唔關ben事2套戲嚟
batfleck劇本係原本dceu會出嘅batman solo 不過已取消

dark叔係漫畫成日打贏超人架

不過通常第二戰就輸在超人+batman合作下

一係就敵人太廢一係就隊友太廢

漫畫Lois 同bruce Wayne搞埋一齊唔係新聞
Superman 都同WW搞埋過一排啦，成個JL鍾意玩換妻

2017 個套JL 可以掉落垃圾桶，因為synder’s JL 係用嚟supersede左個套野

但係漫畫會用好多方法平衡，試過成班打唔贏，靠Batman用智謀撚化Darkseid

叫做真。正義聯盟

卡通都試過勾引lois
不過電影就唔好搞咁多野 正正路路已經好足夠

呢件事 我覺得仲可惜過冇埋DCEU

IGN 評game 同戲 都係被收買

新poster

18年gay porn poster

巧合定致敬？

巧合掛

香港有冇機會IMAX有得睇？

有冇搞手？

有冇得諗，book場IMAX然後private screening

淨係HBO GO 上影咋喎

HBO 有冇話HKT 幾點有得睇
想抽定時間睇

好似香港時間18號 3pm 就有得睇

開哂acc連好電視,準備好準時睇

點解套戲冇 綠燈俠？

得1080p??
香港係咪冇得睇4k version

hbo go 得720p咋
啱啱試過係電視hbo go開個預告睇

有

咁我上rarbg 搵4k source好過
65吋電視睇720 會濛到喊

其實有其他合法途逕
Google play, apple TV

Apple TV有？？？
咁可以喎

google play 同apple tv有咩？

不過唔係香港， 所以用VPN 連其他國家。
千祈唔好揾torrent

唔怪得頭先起Apple tv app搵唔到
點解唔好搵torrent ?
質素會唔同？

搵torrent姐係無支持過套戲
仲要睇反版

點解戲院唔上
想起戲院睇

US UK 確定上
其他地方Zack 搞緊

1. 支持下
2. 尊重知識產權

Good

屌啦，dc 成日整啲垃圾上，完咗又攪director cut

Zack Snyder Swears No Compromises in His Justice League Cut

應該有
你hbo都係on demand 睇
佢都會出碟俾人買
上次apple tv bvs都有終極版買

依家呢個咪係director cut
你怪wb on99魔改成套戲

Bt姐係同wb講 就算岀返原版都係無人睇 你地之前既決定係無錯 咁就會令wb繼續on9搞呢搞路落去
唔會好好咁plan 繼續岀垃圾繼續干預 example 有黑鬼superman

個official countdown website 有講咩地區有咩service

green lantern easter egg

香港lg tv睇係咪得now e個hbo go

個門鎖?

googleplay呢種濕鳩平台, 學人分SD HD仲要唔同價錢, 買HD實際720P都未必有, CLS

串流買戲睇係咪apple tv最好

Google Play依加有4k啦 HD係1080p黎

HBO GO就應該係720p

我個人覺得係
因為電視support 多啲
同埋佢d戲如果有升級做4K唔洗再俾錢買

搵source唔緊要 課一個月金比HBO以示支持Zack同fans movement啦
收入好隨時有多啲DC野睇

720p不了, 錢唔是無, 幾舊睇呢套都得, 但係如果人地睇4K我睇720P 我屌你老母啦

其實點先有高清版本睇？唔介意比錢
720P真係不了

其實720p係邊個講先？

其實都只係99蚊
咪當跌左豪比佢囉

呢套嘢第幾次出

2

想問呢個係邊個嚟？

$78 果個淨HBO GO plan唔得咩

應該似宙斯

Samsung 果部one 4K 盒？

有無加18蚊？

唔關盒事
hbo go係得720p

應該好快出碟架啦，唯有用電話頂住癮先

係HBO GO 本身預設畫質
除非搵到HBO以外SOURCE,唔係應該都走唔甩
尋日用HBO GO,Q80T睇左套怪醫D老篤,
雖然同4K一定係冇得比,但係感覺上未去到720P咁差
但冇ATMOS 都肯定係差一截,
我只當99蚊係睇支持同當睇優先場
依個月睇多2套Netflix冇嘅戲當賺左

接著「超人」提及，他聽到露薏絲身上有第二個心跳聲，為此希望女方告訴他實情，真相是露薏絲懷了布魯斯的孩子，但她選擇隱瞞黑暗騎士（不過「蝙蝠俠」知道露薏絲有隱瞞某件事情），並對「超人」裝傻。

舊設定黎 依家無左

開個劇透區啦

佢諗住有既話之後2,3集咁拍啊

呢個係原先寫jl2 3劇本時既諗法 後尾比wb ban左
佢之後都有話返呢個係原先既idea 但依家已經改曬

希望第一日有4K torrent

apple tv+ 係咪真係有?
用錢買定就咁睇？
邊個國家？

本身hbo max exclusive
吸客用嘅
冇可能放畀apple啦
最多遲下出bluray itunes google play呢啲有得買戲

咁唯有bt左先囉
垃圾hbo go 720p點睇呀

錯
apple TV 真係有

快撚啲啦好辛苦

搵王家衛重新剪過我阿媽發仔瘟
你地會唔會吹奏？

4:3 畫面有咩好處？

我都想知
從前由4:3變16:9
已經睇到習慣
而家又變返4:3
我個人覺得16:9舒服啲

imax比例
如果用ipad睇係fill唒成個mon

套野會4:3咁播，所以都幾肯定戲院之後都唔會上。
另外係觀察嘅體驗上都麻麻地，所以係阿導演嘅表達上其實有咩好處呢？有無巴打可以幫手講解下？

等zack自己答番你

已join 1個月, 仲有得睇DC 動畫

真？
香港17號都有得買？

18號。地區就要上ZSJL website 睇

點會唔得
同正確嚟講係1.33:1
Snyder’s stated reasoning being that if the film ever goes to IMAX, it will preserve the same aspect ratio you’d see at home.

Well, the director's love for the format stemmed from the IMAX scenes he shot for Batman v Superman: Dawn of Justice, which were rendered in full frame, in the 1.43:1 aspect ratio. Ever since that movie, Snyder's been enamored with the square composition and the idea of using it for future projects.

屌 以為香港apple tv都咁快有 唔使忍垃圾hbo go

點解戲院唔撚上

其實IMAX aspect ratio 入到戲院，觀眾係唔會留意到唔係16：9。 反而睇到嘅嘢多咗suppose會更加投入

應該係wb politics, 因為godzilla vs kong要上

Harley Quinn好睇

超人知道佢講大話la

有冇人諗住等apple 上

因為一套戲四個鐘回唔到本正常可以播到兩套兩個鐘嘅戲了

唔撚 hi msg , 係 zack粉就聽日全球睇谷數表態 , dllm. 忍撚夠 wb

Wb 諗埋啲縮數搞到bvs 爛鳩晒

人地中意都唔俾
唔怪之得香港無自由

其實Martha有咩問題 我反而覺得好深刻，由開場一路都有鋪排呢樣野係Batman心結

我留意到

仲要解釋咩
講到為左人類生存咁殺超人
會唔會同自己呀媽同名就唔殺...
點講都講唔通啦 話撚知你咩

其實最大獲唔係唔殺佢
而係轉個頭仲要好似好friend 咁去幫佢
個個轉換快撚到 個頭打到仆街轉頭又做friend

邊忽好Friend?
Batman做左20年，人又救唔到，伙伴又一個一個咁死，對付反派手法亦都漸漸殘暴偏執，甚至自認罪犯，但永遠都有雙親死亡既陰影，到左中年依然經常掃墓，咁大個心結，見超人橫空出世造就黑零事件，大都會死好多人，越發覺得自己既無力，咁多年怒火自然係對超人爆發。

超人亦唔知道蝙蝠俠過往，只知佢係手法殘暴既私刑者，出現阻止佢繼續傷害人，反而令Batman以為超人特登黎阻佢，所以問佢Do you bleed，但超人唔理佢不突止更加叫佢咪再出現就飛走，咁更加深左矛盾，而個矛盾并唔係世仇，係誤會，而且有Lex係到搞事。

Batman驚訝=》了解左狀況=〉解開誤會=》幫手救佢老母=》安撫佢老母話自己係超人朋友 ，一句安撫說話就代表好friend你一定係睇得marvel多。

到最後超人死左先發覺原來自己一早深陷絕望，不斷重覆自己美麗既謊言，見證超人既犧牲先明白Men are still good，打算組建聯盟應付未來既威脅同時繼承超人遺志。

你唔認同你既事

反正我覺得冬兵被9頭蛇控制殺Ironman雙親，Iornman要報仇同BVS個矛盾都差唔多，出完氣咪又係friend返

咁我都覺得你唔認同你既事
不過我就唔鍾意marvel d野既

我只係純粹以事論事姐
我諗普遍人都係咁既意見

以上都係我個人理解亦係我對套戲既態度

Martha meme某程度無睇過既都識跟風講

留個言0成本，知道Martha meme就見親bvs討論都有人抱書包出黎，有人認真解答又笑鳩人

Zack既戲多數隱晦，中意畫面表達戲劇劇情，想當爆谷片靠角色講既唔係Zack果套拍法（佢自己都知咁拍會兩極，但偏偏佢中意），而且Zack戲都唔係一般爆谷片三幕式

慢慢挖掘影像意涵呢d都係睇電影既樂趣，當然咁做可能商業失敗，但我自己就好中意

正如呢場開幕戲....
bruce 死雙親, 睇得唔深, 咪又係笑佢又死老豆老母...
有留心就明,除左係回憶仲係夢, 一個佢幾十年都改變唔到惡夢

已係759買左78蚊個PLAN, 等聽日LOGIN睇

同收銀職員講now e 78蚊plan佢就知?

Thx 巴打

有LINK正評

解唔到ga la好唔好。如果老母叫Martha就唔使死，咁比蝙蝠俠殺嘅壞人都好慘，早知一早大叫Martha就無事

嗯，你說得對

知唔知係咪過12點就有？

18/3 下午3:00

係囉
咁點解啲壞人見到batman唔大叫martha呀？